《央視新聞》: 剝奪榮譽博士學位對你是一種榮譽

香港立法會建制派議員何君堯日前被英國安格里亞魯斯金大學撤銷榮譽法學博士學位，中國大陸官媒《央視新聞》今天(30日)發表評論文章，竟稱「剝奪榮譽博士學位對你(何君堯)是一種榮譽！」建議中國大陸的大學授予何君堯榮譽博士學位，表彰「愛國」才是中國人的最高榮譽。

該評論諷刺寫道，要感謝安格里亞魯斯金大學，因為它的決定讓人們清楚看到，「它的榮譽標準真如鴻毛一樣輕，它的程序公正真如紙一樣脆弱」。評論認為，何君堯被攻擊及被剝奪學位是因他旗幟鮮明的愛港愛國表態，並認同何君堯所說，是公然政治打壓，以及對學術自由和自主的踐踏。

這則評論指出，兩年前緬甸政府處理內政不如西方所願，英國牛津大學撤下緬甸國務資政翁山蘇姬的畫像、牛津市剝奪她的「榮譽市民」稱號等，一時間英國各大學及城市爭先恐後地把曾經加戴在她頭上的光環逐一剝去，因此在不同政治生態下，被英國大學授予或者剝奪榮譽博士學位可能都是一種榮譽。

名譽定榮譽

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

果然係央視

剝奪左就係剝奪左

咁都覺得榮譽係咪有病

精神勝利法

"緬甸政府處理內政不如西方所願"
羅興亞大屠殺啊

好撚正
笑咗

去大灣區共享榮耀

共享大灣區榮耀對你才是真榮耀

阿Q精神

又贏
贏國永遠唔會輸

根本接受外國野就係勾結外國勢力, 係咪想搞顏色革命!

要求各位擁有外國名譽乜士物士嘅建制派議員, 主動要求校方禠奪學位, 以爭取更大榮譽

有害氣體對人體無害~~~~~~啲fd

支那邏輯is the best

DQ博士

似抽水多

仲唔出黎謝恩

福建大灣區大學到未呀，快D封個汗淋丸大丸士俾何生威出國際

咁都講得出
五千年奴才並非浪得虛名

又贏左 好野

中國人畀外國學校踢出校係一種榮譽

俾埋個主席位佢啦手

咁中央譴責香港示威者為"暴徒"，香港人應被視為一種榮譽！

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

國家主席，黨主席，軍委都應該比何妖做！

共狗真·厚顏無恥

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

咁幫埋假博士爭取下榮譽

睇返RTHK 既汁，係名譽 Honorary
即係捐錢或者對社會有貢獻的人士就有

敵反我擁

果然係跟毛主席路線

大灣區榮譽

正如被中共封殺其實都係一個擁有高尚人格既證明

央視高級黑

人民活係壓迫同恐懼之中仲可以無恥講大話係支共先做到

阿Q精神 at its best

跌左落地拿番咋沙

又贏

將來被告暴動罪既義士全部都係開國元勳

老衲入咗央視做

而家亂咁用

榮譽學位 Honours degree (Undergrad)
名譽學位 Honorary degree (通常係 Doctorate, Oxbridge/Harvard 仲有隻 incorporate MA 果 D 唔計喇 )

但似乎香港得港大係咁樣
中大都榮名不分

所以喺外地 包括喺香港嘅支那學生都應該即時遣返支那

弱智國真係

打飛機大法

快啲剝奪埋佢個學士學位

成件事好撚阿Q
咁撚多年嚟都無進步過
支那人真係支那人

返大陸讀囉
唔使三個月就可以畢業

贏哂

都幾勁咁都揾到位打J

你比人強姦左，依然送你貞節排坊表揚

笑L死, 永遠唔會輸

屌大陸喱仲喺度寸寸貢，依家條妖人都唔知幾沮喪，佢冇咗個博士，得返兩個Diploma. 連大學學位都冇，行內醜死鬼，你大陸啲垃圾cert香港又唔認頭，講條閪咩

發起主動放棄外國學位

芝麻仁：柒咗係一種榮耀
因為柒得好有終國特色

古有有害氣體是無害
今有褫奪榮譽是榮譽

咁其他愛國份子仲唔快d主動放棄外國學位

重唔叫全部中國留學生走嘅？

in DQ-ing Gphone we trust

我以為是老衲講的

央視認證 何妖正式上位成為黨員

你老母 支那人都痴痴地線

叫清華北大頒返個位俾佢咪得

7到無朋友真係

支那狗d logic真係

中國大學世界第一，理論冇國能及

林匪月娥仲唔快啲跪求褫奪

佢哋不嬲都白事當紅事搞㗎喇

支持何妖=支持元朗721白衫人亂打香港市民都係愛國表現

咁都打到飛機

笑到仆街

屌睇標題以為係老納開post

推 如其靠道德撚化班文盲廢老
不如話佢知支那就收皮要搶佢身家仲實際

叫你啲中國人唔好出國讀書啦，仲要請槍就係為左張外國既沙紙

中共政府處理新疆集中營不如西方所願

因為中共做緊一樣既野

人不要臉

榮譽係讀返黎
照計唔會咁易禠奪

名譽就人地送畀你 易禠奪

幾好呀！何妖會開心返
中共真係痴L左線，可能清華會頒返個博士學位俾佢

打飛機打到咁叻只有支那人

Pull

咁都可以繼續打飛機

世上係咪無任何壞消息可以阻止支那人打飛機

唔爭在剝多兩三個 變中五畢業同黑警齊上齊落

支那話人地政治打壓係咩事

你講咗個重點，而我 miss咗

讀返黎嘅除咗後來發現你出貓抄野做假之外，機乎無得revoke

俾你果d, 係恩賜，唔老黎咪跟程序 revoke
何君仲話人地無俾佢答辯，都癡鳩線 .....

中國人食樹皮都係一種榮譽

On9就係on9
就好似俾人打一拳咁
就算打你個個係李小龍都好
件事個性質都唔會變
支那人最識自我安慰

仲有無其他人想要榮譽出聲

即係當年授銜係一種侮辱

你還有黨

寫aung san suu kyi嗰段野條友係咪戇鳩㗎 人哋緬甸軍政府種族清洗 想滅絕羅興亞人喎

白事都講到變紅事

同中國一向個套“白事當紅事做”既處理手法不謀而合。

習主席都好高學歷架

咁就唔好比佢停，取消買佢個學士學位同埋律師資格，等d榮譽蜂擁埋黎

贏國

乜博士唔係要由碩士讀上去咩
同埋得兩個Diploma咁樣博到上去

啱呀
唔係人人都有個學位可以畀人剝奪

解文軍出貓直頭係medal of honor 添啦

啱呀 反正大陸只要夠愛國博士都有得你做
乜鬼論文嗰啲都唔洗

諗起新聞刺針嘅 《他們的榮譽學位》

即學即用：黃之鋒被DQ是一種榮譽

希望多d大陸喱, 佢地在美國畢業或英國畢業的能享受這榮譽。

福建大學👻

中國又係贏家

建議中國大陸的大學授予何君堯榮譽博士學位，表彰「愛國」才是中國人的最高榮譽。
睇吓維尼個女

哦～

夏威夷格林威治大學啦

老實講
頒俾何君堯
9成9都係俾錢買返黎
我都覺得好流

Yup

國防第一武器
霧霾

中国人真有錢 有錢到要有人挨餓